機場lockdown!!

機場完全封閉，冇boarding pass 冇staff card冇得入，廁所都冇得去，冷氣都冇得涼，唔好話買野食啦